連桑德斯條白左退選都有人可惜。我決定退出連登，懷疑已有大量港共滲透。

返高登
連登等變5P

人地係本土派

因為拜登對侵威脅大D
所以可惜

本你老母,
左派一定唔會係本土派

你鬼

左毒上腦都有人撐

咪係, 桑德斯條廢老完全係10級左膠 LEVEL

Feel the bern

做唔到老羅斯福第二代繼承人既原因可能係親中共

你先係鬼
拜登宜家最開心

弱智 左派右派你都唔知係咩就本人老母